等錶位問題

如果街邊錶位，有架車double park 無司機
泊錶位架車想走，打車頭電話叫個司機返黎
10分鐘後佢返黎，讓開後再泊入錶位
我作為隔離喺車內等緊位，咪唔太公平囉。佢係擺架車等位佢自己走咗去
想問下正常規矩係咪咁？

有咩規矩可言

街錶，誰惡誰大誰正確，你見擺哂垃圾霸位比比皆是

鬥惡咖姐，屌得贏佢個位咪係你

人地泊啱架車走喎！

不嬲都係咁 佢擺啱位等喎
你唔俾司機人有三急？
你想泊到咪早過佢擺喺嗰個位

調返轉如果佢隔離嗰架無走 你等緊嗰陣隔離嗰架走先 你會唔會call嗰個司機俾佢泊先？

講運氣，double park咁岩有車走，邊個泊到就邊個贏，冇分排隊先後

你double park等緊位，咁岩你隔離有車走你駛開讓佢，你會唔會咁on9再排隊俾人泊先？

你得嘅可以喺佢泊入去攝入去架

講開錶位，新手都想問下，有次去到咪錶場，我係A位，一去到綠色個架車咁岩走，綠色車走咗我就泊入去佢個位，泊到一半，係B位個呀叔就落車話佢等咗好耐，應該俾佢泊，屌晒老母咁，但我冇理佢泊完入錶走人。
想問下其實係咪應該佢泊定其實真係睇運？

講多少少，A位好窄，冇得停係個個位等錶位，B位就可以

廢話，等左咁耐有車走佢唔拿拿林泊入去？唔驚俾人拉花就叫佢再等下先啦

我就係咁諗，當綠色有意慾走佢又冇入定後波打定死火燈，就唔理佢泊入去，泊到一半先落車講，心諗有心泊就一早後定車，而我架車又唔值錢所以冇理佢照泊入去

咪撚on9
先到先得架啦
司機唔係到又點 你都可以double park架車等位
你到先泊緊果陣俾人硬插左入去就真係唔公平啦

理撚得佢
佢話佢等咗好耐? 咁佢係咪承認佢非法停車同停車冇熄匙咗好耐
係既話去自首交罰款我咪俾你泊囉

邊個近就邊個泊